Traduire les expressions suivantes par un calcul. On ne demande pas d'effectuer le calcul.\\

\begin{enumerate}
  \item Le quotient de 63 par 7 correspond à  $\frac{63}{7}$
  \item La différence de 30,6 et du produit de 3,5 par 12 correspond à $30,6-3,5\times 12$
  \item Le produit de la somme de 15 et de 6 par 20 correspond à $(15+6)\times 20$
  \end{enumerate}